準備著對全新vans跑馬拉松 有咩要注意

Vans old skool

ASICS屌打你啦

著Vapormax 去媾女喇

我用白飯魚就夠

MMD la diu

拎定幾盒膠布

同埋買定醫療保 跑完隻腳可能要切一半

搵定醫生同買醫保

我買左對all star 跑全馬

Nmd 屌打所有鞋

小心跑得太快

利申：著過黎跑

Nmd cow lui la